白衫狗喺葵芳站揸槍

取自立場FB

請各位有Reddit, Twitter之類多外國人用嘅App快D做野!

光復香港，時代革命！

推

隔離條弱智仔想點
見佢隔離po張相都已經係咁
定係呢個係佢真樣